好多人成日話想有女朋友要改變自己 要主動，咁我有改變有主動，但失敗，點算？

靚仔主動冇問題
毒撚主動就性騷擾

愛迪生都失敗左99次先成功
再加油啦bro

我都係99次

肥矮柒毒蠢
你改咗邊樣